吳京陳小春微博用iPhone 遭強國小粉紅圍剿斥不夠愛國

至於出名有一顆「愛國心」的陳小春，日前就官媒《人民日報》發起的「我支持新疆棉花」話題，積極響應表態支持，但他在另一個微博post，留言撐大陸官員在中美阿拉斯加會談表現時，在該則帖文上所顯示用iPhone 11 Pro，被網民質疑他是「黃皮白心」及「口裏說不，身體卻很誠實」的人辦，而同樣表忠愛國的譚詠麟和阿B鍾鎮濤，一樣有使用iPhone，因此兩兄弟亦被大陸小粉紅狙擊，質疑是否有愛國心。

小春：仆街，拎錯電話出街

漢奸，走狗，賣國賊
藍友又準備輸

用洋貨的支那賤豬

賣國賊
賣國賊
賣國賊

佢地每人應該要買多部屌米扮蟹

啱㗎啦，鬥紅

衫褲鞋襪手錶，唔係國產就逐件除佢老味！

追擊手 全面進場

要拍片打爛埃瘋以表愛蟈之心

究竟班小班紅知唔知陳小春成家移民左去台灣架
邊個有微博同小粉紅講聲啦

抵啦
愛國係拎黎講嫁炸，用梗係用外國野

仲有車！

唔好揸benz嗰啲
有BYD，吉利

燒IPhone

用android, iOS, windows 的都是賣國賊，中國人不吃這一套

電腦同智能電話都係外國發明

陳小春都係當支那人水魚搵錢
但連登d藍屍真心愛國用中國貨

吳京用IPHONE

戰狼 用IPHONE會比人定到位嫁

吳京大腦

假忠誠廢物

陳小春「移民」台灣=支持台獨

鬥紅真心正

唔勁仲未去緬甸撤僑咩

斗紅大批斗

嚟招幾好,全部港共,保皇黨邊個用android, ios, windows 都要被批斗.

愛國就應該要燒左部iPhone用小米

吳經大腦 笑撚死

點解唔用小米華為Oppo

去抽水啦
不過我冇ACC

佢個仔讀國際學校，開口埋口都係講英文

乜唔係轉左去支那讀書咩？我記得篇報道仲話佢個仔學殘體中文學得好痛苦

intel amd都唔用得，咪要用龍芯？

「互聯網」 係美軍發明，係咪都唔得?

燒！

幾時周街燒Tesla

漢奸！

紅衛兵

近期無咩留意，

之前睇片見佢個仔9成講英文。

每次講第一句都係用英文，要人提先講中文

所以咪變內聯網

我屌哂您哋班明星，一個二個都着歐美名牌，用外國牌子電話，”有种就不要来赚人民币，操你媽個迫”

連大陸喱都知道iPhone系好D
（叫Android用家情何以堪）

著T恤係漢奸
著牛仔褲係走狗
著波鞋係賣國賊

中國周街都係漢奸走狗賣國賊

用華偽5豬，唔驚

我記得篇報道係話佢兩公婆想個仔可以隨時拍支那節目，所以調佢去支那讀書，個仔仲因為唔適應d殘體中文所以好痛苦

中國人不應睇西醫食西藥穿西裝說西語

巴打好幽默

電力都係外國人發明㗎，點蠟燭啦！

穿煲啦, 走狗

其實都係自己受返 扺啦

戰狼首席戰士都俾人批鬥

鴻夢個底都係用linux, 中國人不吃這一套

DKLM, 扮愛國撚9我地

微博呢個功能衰過咁多次都有on9中招
而且到依家仲冇刪走都幾神奇

是

黨需要

我要痕遲6

由iPhone發出

唔少中產廢老藍絲(60+)鍾意着西裝拋英文扮英國紳士，好精神分裂

鬥鬥鬥

即刻拍片掟爆部iPhone 啦！

Push

I where Xinjiang cotton

政協竟然唔用華為 ??

佢老婆

華為慘變condom

IPHONE大部份零件都係大陸造, 點解唔用得

咁呢樣你唔使替佢哋擔心
大把上咗年紀嘅真係唔睇西醫唔食西藥唔食西餐 當然本身亦唔識英文
大陸尤是

牌子問題

漢奸 走狗 賣國賊